（新東）決定開定Post方便過一排鞭屍

呢排見（初選前/後）成班連登仔瘋狂狙擊何桂藍
（但同一時間會吹奏VL 吹到造神級數）
講真人地就算唔係咩勇武本土措詞有問題
但點講唔會係連登仔講個啲偽黃呃人工
假假地都叫自己手足 唔想投既大不了幫其他人拉票咪算 結果比你地人格攻擊屌到體無完膚 唔知仲以為佢係對家走狗定出賣左你地啲乜
估唔到成班淪落到要計社運CV咁講乜野投素人
再且真好假好都幫其他本土手足拉過票 仲可以點
選舉結果出左 呂入唔到居然係屌何桂藍 而唔係屌投比omdb個班泛民既人
而家成班開始屌人投比演講家點點點
睇死人地呃飯食假本土泛民2.0乜乜乜
今日就特登開定post 睇下有幾多人跟車太貼

利申 投O雲

歡迎留名之後開估